［急問］而家仲邊到有得租聖誕公人裝？

想租，我見香港話劇團係有得租，但無相，而且唔知仲有無淨可以租

所以開定po先 求幫忙

丫屌打錯 聖誕老人

聖誕工人

hohoho

推

Push